亡國健: 元朗暴力係有果必有因

fr建制派記者會

用左幾分鐘講個國徽，兩句講元朗

雖然今日好多事，千祈唔好忽略呢啲仆街戰犯